何君堯威到日本都知佢同黑社會有關聯啦

日本仔連殺無赦都知

咩台

真係恭喜發財

禁佢入境please

國際名人

國際恐怖分子

國會

香港國會

笑燃死

人中之龍搵佢做反派

精円箍lose

禁鳩佢日本旅遊

日本人最討厭三合會

日本人一定想像唔到
一個咁既議員竟然唔洗
土下座下台入獄切腹謝罪

喂Mon post狗，拉何妖未呀

721

有冇得寫信叫日本政府禁止佢入境?

真威

殺無赦

721721721

笑撚死人

721 721 721 721 721 721 721

希望文明國家最少拒絕何君堯之流入境啦

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係多國用嚟打壓異己嘅手法，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名。正名警隊嘅恐怖主義絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有44,009/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 10:02）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
使用化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

推

其實我唔明點解到而家都冇人接佢收工或者經過就打柒佢

日本仔助攻

plus

國會議員

點止佢一個
成個建制同689都有份

真係好西利

黑社會！

国会議員

Wow

日本人對香港香港黑社會好有興趣

Btw 唔怪之得要出旅遊警示

反觀香港無傳媒整合下條仆街做過啲乜

希望日本唔比何妖入境就正

全世界都知香港官黑勾結
得香港政府唔知

Push

禁止佢全家入境啦

我覺得日本個種畫面好清晰
好岩用呢種style做文宣
有對話框 旁邊有圖輔助

100,000 黑社會

日本人：係咪fake news 有咩可能咁都可以照做議員
sorry 有阿爺照係真係可以為所欲為

果然 一定要推爆721恐怖襲擊

搵到片 後半part開始講

8月3日 ABC電視
正義のミカタ

揚威國際
痴撚線

禁埋琼子入境

7出國際
應該可以去拍AV

今鋪威威啦 大律師去到日本都有人識你

阻阻你地寄文宣work唔work?

[公民教育] 文宣新方向

國際恐怖份子

啱啦，最好聯署要求日本終止何君堯同佢老婆入境

正

唔好俾佢入境
禁晒佢成家

其實日本個整理資料方式幾好 清晰簡潔易明
值得我哋文宣組學習

全員殺す

停下呢啲打飛機post啦唔該

好出奇咩，成個日本都黑道管理緊，只係人地黑道唔會搞市民

柒出國際

出奇唔係佢同黑社會一齊 而係佢算係恐怖襲擊嘅主謀 又恐嚇過其他議員 但咩事都無

永久封佢入境

再唔係入到境 找山口組搞搞佢

俾下美國睇 應該移民夢碎
留係大灣區

禁入境日本

警黑合作 警黑勾結 黑社會治港

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

日本人啲文宣風格真係好值得參考

證明示威嗰班真係好和平

何妖睇到講下感想

生路 不生路

講到誠信，最觸動日本人神經
何妖真係柒出國際

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

請大家唔好忘記721！要文宣大大力推721！！！警黑勾結！！

根據國際慣例 有黑社會背景可以拒絕佢入境

貼係機場話俾全世界知
國際恐怖分子

721 警黑建制一家親

821 元朗恐襲悼念日

禁止個仆街杏加橙入境

嘩 正

示威者好和平, 最多搞下死物
用錢就可以修補

黑社會就唔同啦
又用棍又用槍, 下下攞人命
頭破血流
永久傷殘

日本人搵啲料真係搵得好準

到底用マフィア定係用ヤクザ會比較貼切

有針架嘛

叻仔

呢個世界 .. 美日既情報係最撚癲 ..
港共以為外國唔知發生咩事， 係出名既國際情報中心無野可以撳得住。

Sorry阻你少少位
［白官聯署］反對大陸武警在港冒充香港警察

幫幫手叫人簽！！！！

日本好專業

日本快d禁哂建制派，黑警入境啦

買黎打7佢都抵

咁明顯證據唔洗旨意移民美國啦

禁止佢入境啦

請問係幾時播出既節目 叫日本朋友睇下先

Ben sir 打唔落

何妖你幾時落地獄

禁止策動暴動人士入境日本

推！更多律師要明白佢為業界和香港形象帶來什麼衝擊。

幫手還幫手,平時都係避免接觸,

有紋身都唔可以入溫泉,就知咩事

之前矛盾去旅行

佢咁啱就係同日本民主女神周庭去日本一齊拍
真係造馬都無咁巧合

我都未知

咪撚俾佢入境

世界級過街老鼠

親，建議你認真學好繁體字才上香港論壇
要不，google translate幫到你

日本會唔會禁佢成家入境

囯会議員?何妖先係真獨派？

awesome!!!

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

7出國際

楊威國際

認真 何妖同白衫人遲D會唔會客串人中之龍

今次你仲唔死

錄音仲快喎

我覺得香港成日就係差一個咁既節目
好似台灣同日本咁
佢地好鐘意一個畫面撻曬堆字同圖出黎
Mc係電視隔離
總結曬發生咩事

感覺香港淨係得畫面 好難將所有資料入曬屋
我成日睇你地cap d日本節目相出黎 就算唔識日文反而仲清楚
仲有佢地整d關係圖 timeline都好正

翻譯返做中文

做香港節目啦

何妖

無呢位英雄，日本早就變左共產國家

佢頂多小混混之流，打唔得睇又唔得叫佢算鳩數啦

31:00-53:50

個節目叫教えて！ニュースライブ 正義のミカタ

好威威

哇屌，adore

一定要將建制綑綁落黑警721事件度
- 黑警有中共撐腰
- 建制撐中共
- 建制撐何妖

一定要呢個concept深入民心

文宣組，GOGOGO!!!

有無巴打日文好 幫幫手

周庭會唔會已經比佢

頭號

聯罯禁止佢入境日本
如果日本助攻 不撚得了
簽多個名何樂而不為？

對唔住唔小心負評咗
自推十次

係咪以後冇得去日本喇

全員korosi

變左人中咁

真心日本好少會播海外野
所以話香港雖然細
但真心個國際知名度係好大

721元朗恐襲事件

個腦用左坂本聲播

手快負平左....屌

既然都知道同黑社會有關，有無得叫日本入境處將佢列為危險人物禁止入境？

目標搞到佢只可以返大陸
咁愛國

我以前都不信的
而家相信了

推 何妖係日本出道喎

恭喜晒何妖

日本呢啲節目啲research 同整理好認真

佢好快被封中國領導

建議日本方面禁止佢及家人入境

仲有台灣新聞架

國際文宣厲害呀

會唔會被拒入境

威哂啦

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

其實係證明我地要著重煲大721 警黑
國際間可能更著重哩點
而我地唔清楚

good

善用不推post 功能

先至得194k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

笑撚死

日本黑社會日本人係唔會感覺到佢哋存在，好低調唔會滋擾市民
香港班垃圾啱啱相反，最鍾意蝦蝦霸霸

禁佢睇av

真係一圖清楚晒

殺人兇手何妖

以後要去中山浸溫泉了

正式收tvb皮行動開始

HKBN 間接為 TVB 帶來1.82億收入

元朗終於有正式日文名ゲンロウ

Sorly俾錯負皮

日本真係好正

咁你要幫下手

先至得194k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

可唔可以推到華記老細都識

諗到下一集人中的故事了

一早簽咗

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

明白了
多謝指教

文宣組有冇識日文既巴打, 配字幕丫~~~

係得黑警「唔知」

所有建制派啦！
佢地咁愛國，去乜鬼日本啫

全員殺都知

721 元朗恐襲, 警黑合作無間
721 元朗恐襲, 警黑合作無間
721 元朗恐襲, 警黑合作無間

可唔可以推比日本朋友叫政府禁哂佢兩個日本簽證，終身不得入日本

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

國際上可能得日台係支持香港反共

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

推死佢

721要用嚟做文宣周街貼

一定要捉住721呢一點！

Ben sir先打得順手

遲啲山口組都和何妖合作

😡

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要最多2次會議就可以通過。壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

請唔好比黑社會入境貴國

真係諷刺
喺香港電視頻道反而冇呢種正面抽擊何妖同警黑嘅節目

先至得194k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

睇咩區
九洲成日擾民係市區扔手榴彈好閒
恨之入骨

［街坊資訊］北角探子報告

滿意

留意番日本都有同黑社會合作，仲要拎正牌。
但唔同之處係日本黑社會係幫平民，香港就打9平民。

真係明事理

721 元朗廝殺列車
何君妖好叻仔. 威到去日本

推到令佢冇得離港！

任何民主國家都唔會想像得到

日本仔都睇清過香港廢老

push

文宣做到野

他現身兼屯門區議會議員及立法會新界西選區議員，律師樓資深合夥人、廣州代辦處首席代表、香港律師會前會長及前任理事及香港足球總會獨立董事等職務。他在2012年代表鄉事派參選但落選，在2016年香港立法會選舉中首次當選為立法會議員。

真係會比國際認為
咁既人渣先可以成為香港政制既核心成員
到底香港政府係養咩人
我諗經過今次運動全世界都睇得清清楚楚
專養有外國護照但愛國愛港既

極危險呀條撚樣

何君堯威撚到呢～

事實

泉下有知

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

若要人不知，唔好太低B

原來佢係真獨派

有冇講埋佢老豆老母個墳比人起埋

日本黑社會就算對市民恭恭敬敬都唔多受歡迎
依家國會議員何妖真情聯合黑社會打市民真係會犯眾憎

柒唔柒啲

有沒有translate,想睇

港共政府點會唔知 佢落order嘅

留名日本入黑名單

握手

打到日本未呀

我地唔可以忘記721恐襲！！

721元朗恐襲 警黑合作

有片啦

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

721
何妖

叫日本政府：唔好俾恐怖分子入境呀！

其實咁樣殺得死都真係好勁

721 元朗恐襲, 警黑合作無間

721721

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

山口

之前日本有單新聞
富山市議員木下章廣涉嫌摸女職員
然後電視瘋狂播映佢土下座道歉
最後都被彈劾

何君堯犯下既罪行 比起嗰位議員 真係過之而無不及

陰功 無人理鳩過佢 應該玩緊單機版連登

幾時報埋叫女留言者自慰呢d低質野

〔即時新聞／綜合報導〕日本富山縣富山市議員木下章廣，涉嫌於上個月25日晚間7時30分許，未經同意潛入下班後的議會事務局執務室，肆意摸索女職員的辦公桌，卻恰巧被受害者撞見。女職員向上級報告後，木下章廣於1日土下座（下跪叩頭）道歉，但仍然難逃被彈劾的下場。

據《富山電視台》報導，木下章廣的行為曝光後，事務局調出去年11月到今年2月他進出廳舍的記錄，赫然發現木下章廣每個週末的清晨和半夜都會潛入辦公室，並多次摸索職員的辦公桌與文件，不過目前難以查證是否有東西遭竊。

此外，木下章廣去年5月至6月間，還向幾名女性職員的私人手機單方面發送了許多短訊，在那時就引起事務局的注意。

據《NHK》報導，木下章廣1日出面道歉，坦言「我很好奇職員在做些什麼，我的想法不是很周全。」富山市議會3日在全體會議上做出彈劾木下章廣促使他辭職的決議，並在今天（5日）向警方報告建築物遭非法入侵。

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

點會冇人識

最恐怖嘅係呢個恐怖分子嘅頭目級人馬仲可以大搖大擺四圍行

全員殺す何君堯個樣

就黎有AV新題材
姦無赦

日本黑幫如果搞無辜平民會好大鑊，會比幫會處罰
輕則自切手指，重則切腹

得番兩條路你揀
中出/不中出?
中出未亡人之姦無赦

721 元朗白衫恐襲， 警察無拉人

依條仆街真係柒出國際 唔死都冇用

挑，入埋山口組丫笨

以後呢條恐怖分子唔使旨意去日本。

全世界都知啦，好威呀何「律師」

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

但D福建佬唔知, 係時候比佢地知道了

國際政客

用 721 官警黑元朗恐襲 打開缺口

何君堯 石鏡泉 中聯辦
黑警 鄧炳強
鄉黑

無法拆毁的核彈

好波

威到去日本

up

721：元朗黑社會無差別毆打市民，警方用了39分鐘才到達現場，警黑合作
805：有市民被福建幫斬斷手腳筋，無人被拉，警黑合作

食得屎

依條友真係超級大垃圾
要幾鳩有幾鳩

把野三十幾cm長，咁樣隊兩次點會唔死呀

唔死先出奇

以後無得去日本

7出國際阿執葉律師

日本黑社會賣珍珠奶茶架，好人嚟

何黑合作，正一垃圾
國際危險人物啦

世界級牛屎佬

條友暗地裡做緊好多衰野。

被日本禁止入境未

英文媒體講起立會都會用parliament

推到條何妖被全世界列入為危險人物

推何君堯同黑社會勾結

fbi通緝

yeah

何妖揚威海外 老母係下面都覺得安慰

佢就威啦
同柒婆一齊柒出國

最恐怖係全世界都知佢有份

但佢仲日日可以周圍走 仲可以去參加支持警察活動

黑社會得10萬
果然係夕陽行業

人中之龍：元朗/北角/荃灣 DLC

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

警黑合作

又粤又普

屌你老味何妖

咪係 係得d on99 藍屍唔知姐

日本啲圖文解說好正

日本仔都報

何妖今次威威啦

太善良 正道
反而你睇下藍嗰邊做d咩出來 邪道

人中之龍 墳

全員殺す！！！

支線任線：墓碑の滑倒

威到可以用嚟自慰

禁佢全家入境

唔好比佢一家入日本

唔好推

揚威海外

禁止佢入日本國啦

禁止佢入境喇

華記呀叔同何君堯影過相，我恭喜佢呀

但係係上網中國買原料

有可能向日本發動JR無差別攻擊市民

7到

我一路都等緊佢收皮嘅一日

721元朗恐襲第22日
警黑合作 警署落閘 999唔通
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請利君雅上身
輪流日日追問插問

I love Japanese

其實真係唔好當全世界係盲

size=5]中文化報導[/size=5]

同jackchen一齊做香港黑幫～

求節目名

日本入到五眼未？ 係咪會同五眼交換情報？

米撚放過佢 做9死哩個人渣就啱㗎喇

君妖哥今舖你威啦！連日本人都識你老鼠！咪撚皆意再去日本玩呀！屌你老母屌埋你老豆呀何君妖！因住個墳又跣親呀！

有咩用。而家最緊要係令佢下屆選唔到之餘又攞唔到美藉

外國勢力！

先至得194k香港人覺得黑社會何君堯冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

我諗香港都需要有呢種烈士先有機會令抗爭成功

返大灣區啦何妖

連CNN都有報

香港上左外國大報頭條

有冇人識日文 寫封信 叫日本政府禁止條仆街入日本境

恐怖分子

721 811

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

屌 點解日本報導咁仔細

日本有「堯」依隻字咩，佢哋點讀

恭喜何妖柒出國際

條友係咪唔洗去日本了

真。柒出國際

分分鐘日本黑社會係隔離岸邊睇到都屌佢仆街

先至得195k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

原來日本果邊都知得咁詳細

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

元朗譯做げんロン

有冇send返俾佢睇

やったぜ

高等國家既傳媒真係好勁 乜都知

pish!!!

威到盡啦

我也好想佢X家剷

先至得196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

卒之196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

81818181818811818181818818181

呢單洗撚咩情報咩

喺日本，作為議員俾人見到你大搖大擺同黑社會握手一定已經係核彈級

三聯幫

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

留係大灣區玩啦
以後唔洗去日本

威啦今次

英，美，日都誤會佢身世

十萬 日本D黑社會見到佢都要鞠躬

山口組做野未

有冇post 佢去女僕cafe d 相

世界級人渣

唔好亂用何君堯同黑警扯埋去山口組

山口組天災時會用自己錢去派物資,過節送野比小朋友
更重要應該唔會無差別攻擊平民

日本禁止佢入境

卒之196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

有無睇過一篇日本記者定學者話自己黎採訪示威之後俾黑衫圍差啲俾人打既報導？我見到有藍屍po出黎所以睇到

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

北京现在最需要什么？

示威者暴力

會唔會永久禁入境

196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

吊佢，見一次想打一次

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

搞緊移民去美國渦，快啲簽

20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

何妖真係賤精一名

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

日本人做嘢真係好認真

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

推 何妖第一個清算

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

推一推

823
824
825

日本英國都係牆頭草

推到英美都有節目講

等天收

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"

只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

山口組幾時逼佢食白粉

198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

先至得198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

記得EMAIL CONFIRM

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

tuiiiii
屌何君堯條撚樣

國際知名黑社會

199k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

已經有199k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

721721721721

呢個要幫佢出名，DKLM

香港起日本係有啲名氣㗎啦，以日本出名嘅高達當中Z同UC都有香港出現，當中G高達直頭用香港同香港元素加入在內，製作單位仲要為佢製作咗一個廣東話OST，呢啲歌令G高達起香港播放時引起笑話，香港起八十年代好受日本人旅遊歡迎，突別係尖沙嘴，依家尖沙嘴可以見到一啲痕跡

我無嘢講

恐怖份子。禁止入境

咪撚再推舊post
聽日出去遮打花園

即將有200k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

係柒出國際嘅

就來２０萬
記得EMAIL CONFIRM

差300到２０萬
記得EMAIL CONFIRM

何君妖今次叻仔啦. 柒出國際. 威震日本, 山口組很快會唻找你的了

差２００到２０萬
記得EMAIL CONFIRM